原來有得DIY自己碌鳩

一比一Model
仲要連啲青筋為到出到嚟

可以做完之後送俾條女

整來自己損下

大劣人細賓周可以一盒用四次

邊有人會自己含自己

碌鳩個模究竟浸左幾耐

你見佢成品向下灣就知～

你點撚樣硬到佢個野定型呀